中立講 陳雲好似係最先講健康碼？？

果陣仲比人當傻佬 煩膠

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

中喎

連登仔會屌你分化

白兵幾星期前講先

白宮聯署都係陳雲發起先 但咁又點
連燈仔：我唔知 我唔識 我唔記得

未有疫情果陣美國已經寫左，收皮啦

收皮喇熱狗屌你老母

收皮喇雲粉屌你老母